====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' avenue n° 1 , réalisée sur Cette expérience passionnante , toujours en cours , m ' a renforcé dans l ' idée qu ' il y avait place pour un métier de prestataire assistant les « grands comptes» (grands propriétaires fonciers publics ou privés) dans la valorisation de leur patrimoine aujourd ' hui de plus en plus externalisé .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ réaliser, toujours, grand, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ toujours, grand, grand ]
alethique :: 2 :: [ réaliser, toujours ]
epistemique :: 2 :: [ grand, grand ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ grand, grand ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ toujours ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ réaliser, toujours, grand, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ toujours, grand, grand ]
alethique :: 2 :: [ réaliser, toujours ]
epistemique :: 2 :: [ grand, grand ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ grand, grand ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ toujours ]
alethique_niveau1 :: 1 :: [ réaliser ]
Total feature counts: 16

